識呼吸 有脈搏 你問我答

點解要搞你問我答

有冇女朋友

幾時死？